聯想集團(00992.HK)楊元慶：營業額達三年來最高 最艱難日子已過去

聯想集團()董事長楊元慶出席聯想誓師大會時表示，在過去一年聯想營業額重拾增長，並達到三年來最高，相信最艱難的日子已經過去，並再一次進入上升的通道。

他指出2018/19財年公司要全面擁抱智能化，在個人電腦方面要繼續保持領先的盈利能力，移動業務需積極求進，數據中心業務期望實現可持續的盈利增長，並期望在人工智能方面打造新的競爭優勢。

他又為集團訂下五個目標，包括新型智能設備營業額達10億美元，軟件和服務總營業額達到20億美元，PC增值服務滲透率今明兩年各提升1個百分點，超大規模數據中心業務營業額達到15億美元，並冀透過利用工業IoT和大數據技術，令智能化解決方案的營業額和客戶數各增長3倍。(el/u) ~

隻野跌到佢傻左, 係時候出黎出口術
等緊 3.2入

好抵

忍住, 唔好入住, 口術岩岩先出

Cfu轉運了

等sanction

孌童狗買會唔會燈死